我道行都低估了你

我以為撐得起

咩叫道行都低估了你

真

你識條春咩

求你別要

師兄識d野

如從前純熟地碰我

求你別說 錯過我其實亦愛我

正仆街黎

屌佢老母有拍拖仲搵返我做乜9

求你別說 錯過我其實亦愛我
何以技癢 你已仿彿有神助

玩9你 sip下時間 係要令人痛9苦

本身block哂所有野，咩都唔知
有一日個frd話佢拍緊拖，就忍唔住禁入fb睇
自己都犯賤⋯⋯
當初講到幾愛，轉個頭咪又攬第二個

愛你一生一世係男人都識講 聽下算喇

真係好9賤，我都知
不過未放低

咁你宜家咩情況阿 仲未放低？

其實冇咩野架喇
係有時一個人會諗起佢
不過再揀多一次都係會分手

不要讓我 一敗塗地

男人信什麼

一句為什麼不找找你.....